［元氣對手］日本連鎖壽司店香港開業？

近幾個月有不少日本抵食餐廳登陸香港，例如日本牛丼專門店「すき家」、壽司郎等。近日再有日本平價連鎖壽司店「Ganko Sushi」宣佈抵港，首間香港分店選址於尖沙咀，並即將於12月頭開幕。一眾壽司控又有日本過江龍試試啦！
日本平價連鎖壽司店Ganko Sushi 「頑固壽司 がんこ壽司」宣佈抵港，首間香港分店選址於尖沙咀，並將於12月6日開幕！

Ganko Sushi主打價錢親民的迴轉壽司，於日本全國有多間分店。餐廳提供多款手握壽司，例如三文魚、甜蝦、吞拿魚，每碟只是100円起，非常抵食。

還有傳統和食選擇，不過暫時未知香港分店MENU，率先睇睇日本店Takeout menu：

Ganko Sushi

地址：九龍尖沙嘴河内道18号K11購物藝術館

收皮啦元氣

係咪日資公司 100円一碟又真係好撚抵屌
罷食元氣之後都好耐冇食過壽司呢樣嘢

快撚啲開多兩間收9元氣皮

背後係邊個先

元氣食蟲都咁撚多人排

Lm

有冇巴打知 google冇資料

Fact check左係咪又係美心先

頑固竟然會來香港

壽司郎多人排到仆街

12月6 即係聽日開張

香港都係100円咩？

Google搵唔到 點先會知

不了

頂多十零蚊？同元氣同grade

舊k11?

同問
先lm

背景先係重點,反正哩啲都預食cheap野

是但開都有生意啦, 香港連爭鮮都做得住

河內道18號 應該係舊

唔係美心

聽日去食

呢啲係咪多數有代理 一陣又係美心

開得係k11唔會平得去邊啦

K11 睇落高級d

K11
應該起碼一年前已經同K11傾，新世界應該果時好平租比佢

btw, 一路食壽司一邊吸K11香氣會食食下冇左味覺

英國美國加拿大都攻擊緊中國
但啲tweets無人推
Rt + like + reply

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打/task2 攞任務

支持黃店算數
過江龍

咩背景先
日資自己開就狗衝

應該做返平民價
但k11本身有間食omakase

爭鮮以上 千兩之下

呢啲都要撐
剩舖頭仔好難食晒成個市場
多啲非藍大企業進駐可以溝淡中藍資既影響力

得罪講句 食過某壽司黃店
爭鮮咁上下質素仲要多數得兩張枱 想約多個friend食都唔得

感覺係爭鮮對手

將軍澳有間壽司黃店
都係得得幾個位 但好食過元氣喎
一間間架者

畀啲comment 佢

佢得兩個人做 佢話好難做得多 所以咁細間

Ganko Sushi

地址：九龍尖沙嘴河内道18号號K11購物藝術館

直接copy唔記得改

fc？

排成2粒鍾

嘅間野
喺日本食過幾次
幾好食架喎

待fc

呢個先係重點

唔會知
美心最鐘意透過非上市子公司去持有d食肆
好多係買franchise
更多係自家品牌但間間唔同名扮非連鎖
尤其日本野東南亞野最多

fc左先啦
就算唔係美心 係日資都可以係藍
記唔記得pokka cafe張通告嘅下款係咩名

連鎖係咪多數美心玩哂

d開，元氣呢種定位搶晒中價壽司市場

快

日本係就係有呢間 不過黃藍要睇下去係直營定搵香港代理

其實平價壽司喺香港係有market
速食+平 已經夠殺

正呀屌

邊間

所以元氣咁旺

日本平野黎到香港都會變貴

新個間係梳士巴利道

係唔係藍都未知就有人話去食
我係黃舖見到你地真係心灰

日資一樣有奶共㗎喎

元氣898

食其家生意點？
人地咁有誠意趁吉野家謝皮即刻黎開店

重點置頂

同97前香港一樣
好多日資直接嚟香港做生意
香港快要重光了！

Push

真唔可以低估香港人鍾意食壽司嘅程度

香港食壽司郎抵唔抵食?
淨係日本食過 覺得都幾抵食

又係九龍沙田元氣排晒隊都唔入嚟開下

尖嘴想食藍水壽司定二噁英魚生？

我所以咪問下知唔知佢背景
同埋黃店唔係為咗有人幫襯先黃㗎嘛？有咩好心灰

利申 keep住食黃店

排隊排到痴線

對得住價錢咁囉

psuh

唔係中資代理就可以狗衝
有蟲都照食

喺咪因為大J介紹過

當你見到爭shit都坐滿果陣
你就會明元氣點解會排長籠
利申：剩係食黃店壽司

板長定明將？

心灰係連團結都做唔到
過返日常生活啦

全香港得番元氣我都唔會食
難食到爆
都唔知點解咁多人鐘意食
板長都好過佢

狗改不了吃屎

爭shit真係好撚垃圾 聞到都唔撚開胃

係咪鮪世？

p

有冇中資先

番美心集團既工
頭一星期內會有個飛機班 上足一日
即係比員工了解自己公司既內部運作
有興趣既咪轉工去聽下之後自己唔撈囉

利申 中過2次伏 雖然唔同公司 但唔明點解有記錄都仲要我聽第2次

新舊k11 都好撚臭

最緊要呢樣

号

睇過裝修
好過元氣同爭鮮

Ig見到 條link直接Copy所有字
冇睇清楚

其實連鎖店有係支那做生意
好多時都係藍一係就沉默扮中立
睇寶礦力就知

下次扣你 50分

要上網查冊

好多人都介紹
其實無12蚊大拖都唔算抵食

依間係大阪食過唔好食

tui

好努力搵緊代替品

點唔好食法

壽司郎

排隊排到唔想食

快啦，好想食

大埔需要壽司店

Jp 直營

大中間元氣爆撚晒,都唔明點解仲有人咁羞恥仲去排隊食

我諗真係因為大埔冇其他選擇 個個都係被迫幫襯元氣

嚟到香港就變貴價嘢啦, 仲要開喺K11
同天天海南雞一樣, 嚟到香港貴幾倍

最緊要同朕 check 吓佢背後係邊個引入香港

有無得查食牌資料架？

重點係邊間公司deal返黎？

嚟到就肯定唔會依個價錢喇不過都期待

要唔食就真係逼唔到嘅

快D開la
好想食黃壽司

嚟到香港, 日本平民店即刻升呢變貴價上菜

黎到香港係咪先

有開起碼淺黃港豬有得揀 唔係個個人可以的起心肝 罷食 始終食咗咁多年

推

十零蚊起？佢香港定位應該同元氣同grade

up

快d開呀
想食壽司好耐

大把日本餐廳啦

一定唔係，你係鬼？屌死你全家

搞清楚邊個揸代理權先...

元氣玩完

舖頭好細 得好少位

ganko唔知，壽司郎似係直營

Yes
最近好多人 成日食唔到

食過一次 覺得得蝦係有驚喜

又係K11，睇嚟會成為尖沙咀浦點

新呢間應該一樣

屌你老母
號字都唔識寫？
負皮係俾樓豬的

臭過閪咁

又係美心咁唔港食

板長（港島區）好食過元氣好撚多

你話唔係就唔係?

咁我話佢係美心囉 口同鼻拗

都話copy唔記得改

推呢個

S

講真,要搵其實唔係冇
上星期夜晚九點幾,滿腹都閂埋
我為咗唔食元氣,由大中行到太和搵到間小店食
但價錢上好難平過元氣

求名！
btw 我哋忘記咗八鯨

又話反地產佬
仲要k11

你食10蚊野
除租以外成本可能5蚊
日本野賺1,2蚊
k11賺3,4蚊

你咁講全香港9成都係啦有幾多間自置物業係黃店

以前我食開旭川,即係三哥隔離嗰間,咁啱內部裝修
最後去咗德美隔離間御和亭,喺菁泉雅居後面,華星對面

唔知咩色,不過總好過食元氣啦

大埔墟廣福道間德川都係黃黃地,
上次食食下會聽到除罩相認,不過冇乜位做外賣多

唔講地產商，多數有自置舖位嘅業主係上晒岸、唔憂柴米 所以多數係藍

香港人係咁犯賤
雖然都唔夠支那來

咁事實係你推佢冇用
賺嘅都係奶共狗
更何況間日本野一定係黃？

128

去食sushiro啦 不過要排幾粒鐘

老銅啲鮨店做午市生意，400蚊位到幾抵食

今日先排完 好撚多人

食7咁食

急不及待

屌你老母喺日本返過呢間pt
污穢到仆街

代理商好重要

推喔

快啲開多幾間

唔關12-8事，拉你落嚟

日本都會咁污糟

起碼係元氣以外嘅選擇 好過一車車港豬排元氣
知道係日資就更好 唔益中資

正

食過一次 佢個app都book唔到既
排到仆街

係咪又係19代理先

元氣比人杯葛得咁勁
識做生意一定係而家開

泥膠味離遠聞到都想嘔

開喺k11我唔覺會平

可以等多排或者等佢開多啲分店先，唔使咁急住食

好多假獨立店真美心
淨係pp都幾間

我都想知

同埋要睇下邊間代理

Magic touch

壽司郎呢？

吉野家 M記 元氣 美心 真係冇食過6月到宜家
不過都明有人有苦衷 盡做

128號

搵間好d既代理

721 85 811 831 101 1111

美心蟲元氣快收皮！

128 維園見

搵唔到資料

+1 以前成日食
反而依家去多咗唔同地方食飯

肯定又多人到仆街

頑固壽司正呀

仆街美心

真係好耐冇食過壽司

唔係好關大J
呢間不嬲係日本好出名

每當次次見到啲壽司餐廳，無論爭鮮板長定元氣都大排長龍，我就諗唔明點解咁多人鍾意食壽司

食壽司同食蟲有咩分別，又唔係個個都會食杜蟲藥，諗起啲蟲喺你身體度生仔，有時重要捐落去你屎眼搞到你痕到爆都無胃口重有一堆病同重金屬就唔講咁多

雖然壽司係幾好食，但係呢個世界有咁多好嘢食，未必一定要食壽司嘅

嗰種一啖食一件嘅感覺唔係樣樣嘢比到

開多幾間

雖然揀黃店有時好煩又要排 不過算啦 諗落好小事

号你老母

號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號號返你老母

我好細個食過幾次壽司，而家瘦到仆街，我到而家都懷疑緊會唔會有蟲喺我個肚度寄生咗十年，吸晒我啲營養

如果真係去食我都可能只係食咩蛋壽司，蟹柳壽司嗰啲垃圾算

要check清楚個代理係邊個先，唔係共狗就可以幫襯，anyone but 共狗

屌 全香港得元氣有壽司咩大把高汁日本野黃店

其實板長食唔食得

冇立場都唔食,要支持香港年輕人先食

鍾意有蟲味

根本就係食蟲為主食魚為輔

list pls

要美心返支那

呢個真！ 真係好勁陣味
我上次聞到頭暈

臭到暈都頭埋

香港人只需要有良心嘅日本食物

11.18被捕被控暴動嘅樂壇新人莊正好鐘意日本動漫
佢翻唱咗海之幽靈嘅cover
撐手足嘅就請幫忙retweet!

開左未？

香港人係好鍾意元氣
小店唔會去
一來可能貴過元氣二來又驚伏
唔係話好好食但水準keep到
比美心件八婆搞到咁

首先唔講政治立場，呢間壽司絕對唔係元氣取代品之一。因為佢定位根本同元氣唔同，佢係香港價格定會絕對唔係平價連鎖，係日本價格10算up。

另外佢今日嘅表現希望係試業所以暫時係咁。佢食材嘅水準真係完全唔低呢個價，好多刺身都有筋。

題外話我有些少期待大J出片點評價呢間，因為佢就係我前幾枱入去嘅客。而當中雖然係間舖安排問題唔關大J事但都想指出嘅係呢間舖師傅人手非常唔夠上菜速度非常慢。而當大J入左去拍野佢地安排左一個師傅獨立比佢地，咁之後上菜速度更加有問題，我就叫左兩個壽司set足足等左9個字先上第一set。當然明白舖頭有kol宣傳當然重要，但收得呢個價位要犧牲其他客人嘅用餐體驗，我覺得難以接受。

價格參考：
吞拿魚壽司set 8貫 & 上級壽司set 5貫 & 火炙三文魚壽司1貫
Total : $582

巴打咁快食咗

食壽司唔等於食蟲啦
你估間間都蟲壽司咩
依個個人喜好問題
正如有人唔鍾意食榴蓮一樣

唔講立場既其實元氣幾抵屌
佢大集團去得快又大手咁入貨
價錢比起小店平，同樣質素又唔差
依家想食返差唔多價錢質素都好難

壽司郎試下都ok既
不過排死

貴到pk
本身琴日都想去
但諗諗下試業咪搞

間間壽司店都有蟲啦，就連日本嗰啲都唔例外，你而家同我講冇蟲，邊個信?

邊間？Musea？

老實佢刺身水準就真係平民級 甚至我覺得壽司郎仲好
但價格絕對唔平民

一陣借屍還魂

大j去咗食
好貴

尋日想食見到屈蛇餅，放棄

唔係大型飲食集團 其中一個老闆超級金黃
值得手足去懲罰
利申 認識老闆金黃

128維園見

真係唔係美心集團

唔怪之得咁貴 因為唔係集團

壽司郎有冇人去過
唔book枱就咁排都要幾個鐘？？

呢間野有乜好吹奏唔係美心既壽司店大撚把過江龍亦唔係得佢一間
重點係 好撚貴

老細黃，但價格同100 Yen 相去甚遠

60蚊 十倍喎

等執都得

開得k11比窮人食既咩

咁佢個定位係窮人食

要好好咁懲罰佢, 等佢開多D分店, 等元氣冇得做

去日本先會食壽司，
香港真係不了

班廚房佬去完廁所唔洗手/濕0.5秒就算，
你食埋我個份

咁貴，
兩個人食最多咪七成飽，不了

睇完大J條片好似幾正咁

咁你又唔好攞最貴個樣野黎同100円比較

見d壽司就幾正
但大J食果幾舊，要價3人八舊
我諗要食到真係飽一人至少要食一千銀先得
但呢個價我唔好俾多少少食噢媽卡些

打錯位，係2人八舊

大j食嗰個咪omakase，你有冇真係睇過條片

都係既 壽司既omakase囉
我既認知無前菜，湯品，甜品唔可以叫一個完整既omakase
不過個價真係堅貴

頑固本身唔平
去日本亂叫兩個人都可以成萬yen落樓
不過幾好食
邊到元氣對手

頑固sushi
自膠

美心下去吧

唔係美心
屌，反而好多唔知shake shack 係美心

好多人心態唔係藍就係黃，好9奇怪

開多幾間先講啦

唔好呀冇食壽司幾個月了

都唔係好貴 平過壽司之神好多

香港人真係好撚鍾意食壽司
識人一星期食足7日都得
日本人自己黎開賺香港人錢啦

好貴啊 睇大j條新片有講

Come on baby

同千襾差唔多價錢,冇食千襾之後都冇係香港食過壽司
如果味道接近千襾,咁可以狗衝

屌你老母難食到仆街 又貴

千兩又咪係元氣升級版

有冇多d detail
可以屌鳩大J

我唔係食omakase
普通一個丼收我兩舊幾
唔緊要
但排又等得耐
叫左又等得耐
前後等左個幾兩個鐘
然後上個差過元氣魚生質素嘅飯比我

食到好撚燥

咁又係
大j有唯一日本人料理長專門負責
你個d可能係最近先請既元氣失業師博做